閱讀理解 等一吓 我有老公 點理解好

閱讀理解

等一吓 我有老公

應該點理解 等一吓 有老公會變咗無老公 定點